後生仔到依家都未有SIGNAL係咩心態?

毒?
離地?
反潮流?

wtsapp都冇人揾
dl 黎都冇用

搵得你都係Sale 嘢、借錢

好少

事不關己掛
不過見到有啲藍嘅都down signal 唔知係唔係跟風

呢班人前年開始到依家，對成個社會發生咩事一D都唔撚知

用tg唔撚得既

巴閉囉，英雄主義，疊馬

反潮流？點睇得出係潮流？你做就係潮流？

Btw 因為身邊用signal嘅人唔係好多，而且佢地仲係兩個都有用

加上有whatsapp group 所以都冇轉

好多人都係跟風
利申：跟風

wtsapp Fb都冇又點計

三年後重係度先同我講野啦

生得靚仔靚女本身又social，都冇ig，咁又點計？

某後生仔:我用開tg使撚同你轉啊？！